［流動連儂牆］全民痴貼紙宣揚民賤聯反對派錢

自己大廈走廊又得
Lift口就得
最緊要做返以前連儂牆個效果
唔可以比少數派返身

教學：
與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

ok follow Chris

好得閒？

善心打破零回覆。